求救！！

陪HTC U11eye 之前底版壞左拎去整，用左兩日突然要重新關機先可以叉電！究竟咩事